北角大量暴徒

有冇藍絲譴責啊
喂 唔好大細超啵
黑警就唔做野

睇清楚邊個暴徒

喂 扮曬野啵
有曬片啦

咩係暴力？ 笑撚死我？

睇到啦 披住國旗就係正義 巴打識做啦

成班記者發晒火

打完記者 犬隻又放暴徒走

黑衫真係正義使者黎

好撚吹鳩脹

睇到曬啦

扮曬野

喂不反對通知書呢 非法集結啵

屌你老母

狗真係狗黎

下次披住國旗殺人都得啦

Cls 依家記者嘈緊犬隻 犬隻連看門口既基本野都唔撚做 仲想拎返民心

北角樓價嗚嗚嗚嗚

無啦無啦 隔離就太古城

好近架咋

根本就係等義士入去開拖然後拉人。。好失望，仲話挽回民意，根本走火入魔

擺明 警黑勾結左 好彩無手足落北角

Push

完全係局

我仲出好多post叫手足咪去

但被人負皮又屌鳩我分化又盛

明眼人就知係伏

文宣巴打加油 對抗滲透

佢地挽回民意既plan咪係搵鳩曬你地，香港得返藍絲咪全民撐警

又一警黑合作鐵証

果班又老又廢
真係 no stake in the society ar

喂林鄭出黎吠未？

狗都算 仲要係芝娃娃 欺善怕惡

收皮啦

捉人咪

非法集結

拉一件
上私家車？

送佢搭膠鐵啊

睇點對記者就分別啦

唉
連登真多藍絲